香港好撚多後生睇viutv算唔算係連登假象

唔睇viutv係藍，唔識error係無知

最後總參與投票人數得8萬

我無睇

香港有一半人口係姜糖

上哂熱門
ig瘋狂洗版

得90後會睇
我地00後睇大陸野多

到而家我都只係識姜濤係MIRROR 個肥仔係ERROR...
無啦...

的確好多人係「積極但不參與」

好老實講前排聽到mirror唱富士山下
我聽到打咗個凸 完全唱唔到個感覺出嚟
跟住下面一大堆盲毛喺度話好聽

收嗲啦蓋青
我地viutv就係新大台

無投架嘛可以

成班打手真係好撚黑人憎

我剩係識error 4條友加姜濤
Mirror班人個個差唔多樣

咁只係你無知啫，唔好拎啲柒野出嚟講啦

夠靚仔就得
香港人想學韓國咁捧啲港產kpop star出嚟，反映出香港只得娛樂圈，冇樂壇

正常係唔會睇香港公共電視廣播

唔識果班扯蝦歌手就係無知+藍絲

覺唔覺Viutv果班歌手大部分都唔識

又唔係唔支持VIU同MIRROR佢地，回POST講下自己無睇又要比你屌，咁撚惡
好好反省下，一陣屌得人多你個姜濤就比人反架啦

有冇數據可以對比下其他頒獎禮有幾多人投票

夅撚木羊pr 嚟
成日覆罐頭comment

因為睇果啲最多野講，所以變到好似好多人睇咁

死返財經台啦
我地mirror求其揾件 身家零頭都屌打你啦

咁後生佔全港人數都唔係多

算假像啦

咁你岩我好撚窮架喳摺埋先

唔係無知咁簡單，
你班垃圾TVB 狗圍威喂好撚肉酸呀

唔好撐我地viutv啊你
燈死mirror!!

冇我地課金睇NOW英超養住VIUTV早就收左皮啦

我有睇viu都係睇劇集，無睇佢d綜藝，淨係廣告知有隊野咁羅

根本就係pr係連登吹風viu多人睇 再加埋反cctvb cctoy做免費pr

睇達蛇好過啦

ig fuckbook多就仆街囉，藍既朱閪柏格

淨係睇連登我都以為有幾百萬人睇

一直都係打飛機
咪玩啦

細個以為我係唔鍾意睇TVB
大個發現我係對所有呢D娛樂圈嘅on9野都冇興趣

其實因為電視圈死氣沉沉咁多年, 好多人已經長時間無左睇電視的習慣

我覺得阿jer唱得好聽過Eason wo 有感情又有技巧 你似盲覺多啲 定喺你隻耳有問題

咁依家大陸興咩，我淨係知有創造營2021

惡到林家謙拎晒d獎就被狙擊

Sorry，唔知有得投

冇哂實力派歌手是但一個都唱輸林子祥個老而不

即時有80k算係咁
Btw投唔到票
又話登記左
咁多人個一個鐘坐定定咩

唉，其實香港討論區先係大台，佢超多板塊

Viu係咪係LIHKG落左廣告？

完全認同 根本上係自己搞撚死晒啲身份認同
70-80年代係人哋抄我哋啲文化
結果依家... 要跟kpop

根本就完全連紅嘅機會都冇
撇開真正韓星唔提 如果真係要話土炮kpop star嘅話大陸仲有大把 根本就完全冇market
根本如果香港樂壇行呢條路根本係死路一條

不過都係學返樓上果句 可能係因為香港一直得娛樂圈 冇樂壇

利申：一直聽開英文歌

同問

jm9姐你

識就識嘅咁多新聞，但同追係兩回事囉
係有聽過有睇過，但識啲後生追甚至狂熱追就都係追返kpop嘅多
係呢度吹到多數後生都會追姐格硬將識同追拉埋嚟講

得8萬

連登日日叫人唔好打疫苗，而家疫苗接種上百萬支了，叫人移動民，吹到日日去英國航機爆滿。

嘩 好叻叻呀

成隊垃圾賤種姜狗都係啦

由頭到尾都係得班師奶同埋弱智妹豬鍾意

吹撚到明星

真
但講真想學又學唔到韓國人哋嗰種專業

我係藍, 係無知

嘩8萬咁多人，又真係搞返起樂壇wo

明明係個Apps已經登入咗
跟住投票又話我未登入要再登入
唔撚柒想搞咩驗證就唔冇投了

本人會睇電視嘅人少左係真
而家娛樂五花八門
淨係玩電話都夠你晚晚玩

冇睇
到依家都淨係識得邊個係姜濤，193，好似有個肥仔同埋出軌嗰個
分唔到mirror同error

個投票無乜宣傳

剛剛播放完的Viu TV電視劇《二月廿九》提供了很好的數據，讓我們可推算香港的「非慣性收視觀眾」人數究竟有幾多。綜合各方資料，此劇將平時該台黃金時段的1.7個收視點，增加至最高3.3個收視點。以每個收視點6.5萬名電視觀眾計，即由原本約11萬人的基本盤，增加至接近22萬人，谷到盡翻一翻也只增加了1.7個收視點。

《二月廿九》與《導火新聞線》、Viu TV 與HKTV，收視有類似的地方。Viu TV開台時好像有個8點收視（約50萬），而HKTV開始OTT時，點擊率也約有53萬，兩者的數據出奇地相似。因此，可以大膽假設，在香港願意按搖控器轉台的電視觀眾，即使已隔幾年，還是維持在最多20萬左右，折算起來約3個收視點。

其實，Viu TV、開電視和港台電視31是應該定期公布其收視及點擊率的資料的。這是透明度，也是市民的公眾知情權。佔用頻譜的電視台和公營機構，理應讓公眾監察電視廣播制度的成效和生態，而有多少人看是其中一環。在沒有公開資料下，坊眾也就只能靠蛛絲馬跡推斷了。

這十至二十萬的「少數觀眾」，雖然人數較少，但仍有一定規模。若果他們在網上網下輿論口誅筆伐，也可以做成聲勢浩大的現像，但是如此數目卻養不起一個商營電視台。因此，媚俗的電視台繼續娛樂大家，懶理啼不住的猿聲。

當然，鶴立於雞群方顯孤高，蓮出於污泥才見清俗。人多不代表對，人少也不反映質素。再者，轉台之人可能有很多是重疊的。喜愛在茶餘飯後電視機前輕鬆一吓的觀眾，到了要在投票箱前決定神聖一票歸於誰時，也是兩碼子的事。這裡只疏理仍在看電視的觀眾（更多的香港人是不看電視的，可能因為要上班，或放工後未趕及回家，或索性尋求其他娛樂）那220萬人（約35個收視點）中，願意轉台的只有最多20萬左右。

你似係出世無耳仔

成班pr開po引討論扮好紅

viu同tvb都請好多打手
tvb打手策略就係唔同節目不停推post
viu打手就三個策略 反tvb 個個都老吹到好正 支持新一代年青人

呢首真心似唱k，但d youtube comment係讚到上天
利申怕比鏡粉屌 ， e先生首solo我聽日聽

間唔時開viu睇
都唔知有得投
pr好廢

出來唔知有無5點 來來去去得呢度討論多 一定cctvb 贏 ，但正常慣性收視

我地波台個個月俾咁多錢 佢地請埋d廢打手 不如俾我地啦

你嘅感覺咪又喺老屎忽覺得以前啲人一定唱得好啲 你都喺睇TVB啦 mirror阿jer唔岩你睇/聽

好過單春我覺得未至於吧 但係多啲鼓勵少啲抨擊會好啲嘅，點都唔差先啦

讚個啲係咪無聽過原版 成班盲粉

蓋清有冇投票

算，屌你老母。 我平時唔撚睇電視，完全唔知乜鳩柒係ＭＩＲＲＯＲ同ＥＲＲＯＲ。 上連登話唔識ＭＩＲＲＯＲ，俾人話我井底之蛙，條底仲藍過矮仔偉

準備做亞洲第一

新既唱得唔好聽都唔講得？
有冇聽過新不如舊呀

其實原來係得連登仔圍爐打飛機 根本冇人睇

係真，尋晚幾個frd gp都一邊睇一邊傾，但原來冇人投票，得我一個有投

係咁架啦
睇TVB=藍
睇Viu=黃

唔識班友就話人無知冇朋友唔出街

依期最新風向係新疆臣唱功普通, 奶共勤半紅不黑冇紅過

大佬呀 即使政見唔同
但呢啲事實邊有得扭曲架

viutv個app一反向廢，都唔明點解唔整好D

完全唔睇電視， 開電視都係長掛youtube/Netflix / 打機， 姜濤都係返工班c9 講先知

撞左阿仙奴場波

咁尋晚好多有睇嘅人又未必有投票嘅
我原本都冇睇開viu同mirror嗰啲
講真而家都只係認得幾個
但有上下ig真係好難完全唔知
而且尋晚都有唔少朋友係出咗街冇睇live
但好多都有睇viu

人地老屎忽心態咪俾人繼續
我都係初初接觸mirror 咪試下聽下 當試新野
唔似得樓主件垃圾 下下就一味踩咗先
我覺得個攣毛仔唱得係好 其他就唔覺練下氣同唱歌穩啲先

你唔睇電視好撚型，得未？

係咁架啦
喺連登唔熟依d = 井底 藍 唔重視香港文化 破壞香港文化發展
大佬我唔好依味咪唔識囉
有時純粹無知問句冇惡意都比人屌到飛天
依家留言要度清度楚有冇踩親人條尾先留得架

出現了

好多人淨係投年度之歌 太遲先知

youtube大把翻唱好過佢
唱功完全唔掂
咬字 用氣 用力都有問題

我幾時有話我老屎忽心態啊
我聽咗之後覺得係新不如舊呀嘛
如果我真係老屎忽心態我就連聽都唔會聽啦

唔可以講事實㗎 啲人會話你老屎忽㗎

其他頒獎禮有冇得投票

我有睇
但因為無聽本地歌無投

咩年代仲電視撈飯

我都係

冇投唔代表冇睇

如果尋晚出席嘅音樂人係得呢八萬幾人嘅生意就慘囉

佢地會話你唔識好勁好自豪?
唔用啲時間去聽?

屌你對呢班MK冇興趣咪唔撚聽囉
做乜要哂時間去聽
我聽Eason 同Hins唔撚好?

又話咩唔支持香港樂壇又主動去認識又盛
新城頒獎禮咁撚多得獎歌手你都唔會個個識撚哂啦

有乜好嘈，佢覺得聽舊歌，追老歌手係老餅。 要聽新人新歌，就算唱得唔好都唔好踩，要俾機會人，咁又關我地鬼事咩 我地唔岩聽就唔岩聽

投票唔駛錢
買碟就難講
所以鄭中基都唔畀面
廢事上

我都係聽hins

話佢地唔好聽?
即係你係藍絲
你唔支持香港樂壇

得mirror Kpop 味重
其他歌手callstar Serrini 林家謙 許廷鏗 rb 等等全部都唔kpop
Mirror 自己solo 歌都唔kpop

惡撚到ching有無聽TL?
我覺得佢勁過張學友，定係你係老屎忽唔肯接受人地玩屎忽

鄭中基就嚟開演唱會所以先無到啦

我直情幾年都冇睇過電視

因緣際會下既偶像組合
老一輩太多藍d人唔會再追要捧一隊野出黎既劣幣
客觀講，唱功係真係差，其它方面亦唔覺有咩做得特別好

係
尋晚聽dear jane玩ignited, 第一次發現隻歌原來可以咁正
可惜點投都唔會投贏鏡仔

Viutv黃架
敵人既敵人即係朋友
睇TVB就係藍
睇ViuTv就係黃
係到屌ViuTv
即係你係藍絲
準備比人屌了

連登都係得幾萬人上

所有鏡粉全面進場

真心麻麻
利申：分得晒mirror12條友

唔可以新不如舊架 小心比人屌你老屎忽

盲毛出沒

洗板嗰班其實來來去去得十幾個

連登有班人覺得佢地啱睇就會理所當然咁認為佢地要紅啲人 唔識係佢地問題
你老尾全個連登淨係俾討論viu 結果同溫層咪覺得所有人一定要識乜mirror error

viu班人賺紅藍店錢用落黃圈到

冇講錯，再加多個花姐

收皮啦mon po狗

Viu係睇過蠟筆小新only

其實正常後生都唔會睇電視
得班VIU打手同咩MIRROR FANS以為真係全港都撐佢地

聽左一陣林家謙 頂唔順都係聽返Eason

香港樂壇俾viutv夠返起

應該冇咁多

叱吒頒獎禮（兩年閉門）？

人地ViuTV撚有表過態話自己黃藍咩, 係你班盲毛成日鳩屈咋嘛
我就好簡單, CCTVB擺明係紅底, 我唔撚睇佢又想支持吓本地電視台就睇個望落唔算太bias嘅ViuTV
啲人唱得唔好聽照屌, 啲show唔好睇照屌
唔撚聽觀眾意見就同CCTVB無分別
就係咁

佢個唱腔唔係個個都啱

mirror啲mv閒閒地幾百萬view喎

TVB D頒獎派獎比星夢果D人分豬肉就比連登仔屌足咁多年
VIU自己開個頒獎比佢地自己咩ERROR MIRROR分又OK
真係雙重標準到極限

沉默嘅大多數

綜藝我有睇 好似新個套學神都幾好睇
不過音樂就咪搞啦 個個都唔知邊到出黎
淨係識姜b

我自己有追viutv嘅節目 但唔係追live囉
所以唔會參與啲咩投票
況且以嫁大部分後生仔唔鍾意等
咁咪等套野出哂咁多集或者出到差唔多完先一口氣過上viutv app睇哂佢 唔洗日日等
咁樣又唔知計唔計收視

你呢啲40歲既後生聞到棺材香未

唔睇viu=睇tvb

我冇睇 我係咪會俾人屌無知

唔好扮00後得唔得呢

有睇啲節目 但係對啲歌唔太感興趣

睇黃viu

林鄭logic
8萬人投 唔通就係792萬人冇睇咩
咪玩啦

呢啲播左會坐監 邊個孭飛

pin this

呢度暫時都閉門討論緊

唔識Mirror冇睇口罩小姐

坐咩監
幾年前邊有國安法
擺到明政治原因唔播

再者Viutv都有幫政府賣廣告
唔係咁都叫黃呀?

我身邊所有朋友同事都有睇
Ig fb洗版
唔敢話係主流
但一定係大台

我都唔知有投票

其實而家真係好少人會坐定定開住個電視睇 太多唔同平台/ 娛樂

蓋青都係90後

咁就更慘

姜濤唱歌真係唔好聽

因為係投票結果……

身邊即世界？
我身邊就冇咩人識
係得個30尾單身女同事攞MIRROR相做PROFILE PIC
我本身都幾鍾意MIRROR
但真係覺得連登啲人走火入魔
身邊洗版就等於主流等於大台
其實係你俾同溫層洗咗腦

事實係呢個年代已經冇咩人睇電視
亦唔係人人都鍾意聽廣東話歌
唔識就俾人鬧無知
真係遲早會反噬

首屆得獎歌曲為1988年由歌手葉蒨文主唱的〈祝福〉，而1992年由歌手張學友主唱的〈還是覺得你最好〉則是史上最高終回票數的得獎歌曲（3939票）。 而在所有獲雙料大獎的歌曲當中（即包括專業推介的至尊歌曲大獎及樂迷票選的此獎），數2008年由謝安琪演唱的〈囍帖街〉獲最高聲望(3868票)。

好心啦 除左viu d fans之外好地地點會去投
你開得個show都預左係比返自己人架啦
唔好一句係投票就兜啦

呢度係入左場觀眾即場投wor
冇睇開叱咤?

viutv 都會請pr谷人氣

冇，柒左有冇咩數據可以對比下

係假象～ 因為應該係乜年齡層都有睇
近排捉生Bear先發現啲同事全部都download 咗Viu app

年代唔同好難比較
88年點樣上網投票
就算08年都唔會咁神心走去登記又剩啦
而家VIUTV本身就要做會員先可以喺唔同平台睇到
相信好多人都係用電腦/IPAD睇
順便投個票好簡單

叱吒都係mirror 投贏哂...
樂壇有投票就要面對鏡粉...

事實就係鏡粉數目或投入程度比連登pr吹既少好多

鬥電話多玩投票都輸比林家謙

其實得10零20條友自己圍爐

pr鬥pr

無睇，無留言

我直接覺得係k房level 但驚俾入圍屌費時留言

又好難咁講
mirror自己有歌投
另外成員自己都有歌選
最後年度之歌輸都合理啦
睇返琴晚個chart mirror+jer嘅票應該同一人之境差少少

但十大歌曲mirror十首中四首

8萬係用真數無造數 好合理阿

邊撚個嚟唔識喎

你認真睇過mirror未
我最近先入坑 但我完全唔覺得佢地有韓味
成班好正宗既港男s
建議可以試下欣賞佢地先 佢地真係有魅力
唔好一黎就話佢地抄韓團

岩呀
琴晚玩MH開語音 個fd老婆睇大陸節目 嘈到仆街

班傻閪hang曬機無人覆你

一個男user為主既討論區竟然會對error依d男團個熱情大到洗足幾個星期版

你話個show係多女睇都話合理d

jer唔錯 其他業餘水平

有睇
但係懶得投
反正我鍾意嘅林家謙一定贏🤣

我平時睇開湖南衛視
啲節目拍攝手法幾高素質

條友已經唔記得咗天琦都入咗去好耐
淨係記得睇viutv

Tvb打手

終於有中肯言論

連登勁多女user喎

仲要都唔夠人哋靚仔
有啲亞視feel
口口聲聲話復興音樂
原來都係玩返以前玩嗰啲嘢
玩左pop成幾十年 一啲變化都冇
睇到好尷尬

我地郩下一個月月費比三舊水
問下VIU班死忠投入左幾多比VIU

又講真話

有人唔識隊野，啲fans係選擇屌鳩人而唔係介紹下

10個後生9個都睇架
睇香港明星嘅根本就係極少數

你仲兜
俾得人投票 100％係投票結果 就已經同tvb嗰啲內定好哂 預咗頒俾自己人嘅好唔同啦
其次 fans投都要有fans先得 tvb嗰班有嗎？

真

唔睇Viutv唔識班二打六 = 睇TVB支持暴政支持黑警既五毛PR熱狗藍絲

感覺全民造星1同以前亞記第一屆亞洲星光大道差唔多，以二奶台節目計係最多人睇，但都唔夠大台c9劇鬥

根本政見上既同路人唔睇電視居多, 睇網台都唔夠時間

我反而覺得個投票數幾真實

我無睇 以前間中睇下靈異節目 咩 mirror就真係最近先聽到

反而姜濤就好早知呢個人

點咗預咗？
你話如果係viutv評審揀 揀多啲自己人都講得通
全民投票都有得預咗比自己人？

即係點玩都死 因為點都有位比你入

Real

唔屌mirror啦
鏡粉惡過狗

成班傻仔二元分化
批評 viu 就等於撐TVB

一時間分唔到你係認真定派膠
唔盲撐就等於TVB打手？

呢啲垃圾一定要識

想問邊個歌手一開始唔係「唔知邊到出黎」

Error Who

社交媒體個同温層真係太嚴重
好多細蚊仔真係以為連登ig=社會
事實黎黎去去咪就係個幾萬人係到圍爐
出面真係大把唔聽唔識乜春error mirror

我毒撚只識用viu個網/app睇動畫
以前杜汶澤黃秋生有節目果時都有睇

呢班垃圾真係笑死人 以為自己鐘意果啲嘢好出名咁 例牌要識 識佢地老鼠咩

仲有一種中共打手 喺度玩分化

重點係 點解要知佢係邊到出嚟
聽歌喳喎 覺得唱得好咪讚 差咪屌
咩出身有咩影響

係咪有條友Viutv著重音樂本質
人唔笑狗都吠

出現了
人哋話自己唔睇電視，純粹講一個statement
你就串人好撚型
唔俾唔睇架？

Party with

上得連登大家都係黃絲手足
黃絲就要支持viutv
睇tvb/反viutv 就係藍

原來我係藍

佢個仔就係

60分鐘投票有8萬人
平均1333.33人投

我本身鍾意姜濤
但喺連登都俾人鬧我係TVB打手
我只係話而家冇咁多人睇電視，啲人唔識MIRROR都好正常
然後開始鬧「唔識係無知」「上下IG都一定識啦」「唔識嗰啲係藍絲」
真係CLS
應該呢代人都好少睇電視
我屋企連電視都冇，平時娛樂主要係amazon, Netflix, YouTube之類
成班喺同溫層，以為身邊即世界
好反感

岩…
衰過唱K

唔識咪唔識 on99

其實哩d 只係娛樂資訊，幾時變到好似時事新聞咁一定要知。
係連登仔中意睇八卦新聞，定係唔知嘅人井底？

我唔係追星族 但係包拗頸
你地睇唔睇 我唔理
我就係要包拗頸 好似爆買阿布泰

有睇有支持又唔代表有投票既
利申：齋睇懶投

我咪話左未必係主流
但得2個台下，點會唔係大台

Agger

打手死全家

打錯字，e先生我成日聽

佢地啲mv幾靚

樓主好勇

夠啦 有幾百人討論當好多架啦 連登

係度唔講得mirror抄kpop 鏡粉會嬲豬負評
利申：俾鏡粉狙擊過

依家我姜B話要做亞洲第一

e先生咪又係k歌黎
比mv救左

咁羅力威有料過姜濤嘅

雖然吸金力冇得比

嘩 認受性好高！有幾千票

你1900後？

無睇仲大大聲周圍講你隻樂壇毒瘤

無睇咪無睇 你咁撚自豪做乜

如果計GEM同蝗嘉爾係香港人 佢地2個的確有能力紅爆亞洲

冇睇就唔俾講野 仲惡過共產黨

你咪講緊野囉

咪癲啦

我全家反而係為咗捉生啤先開始播住viutv做自己嘢
而家無獎品換又一秒回到解放前
利申：睇開now tv

viutv一樣咁悶，係d冷潮老野吹奏，後生嘅睇韓劇同大陸劇

老實講唔識唔會喺連登問㗎喎
想識就自己Google 啦
人哋推緊偶像 你走去問人哋邊個嚟
即使你冇惡意人哋都覺得你寸緊佢啦
你試下走去波台問邊個係美斯 c朗囉
睇下人哋點覆你

我有睇下，但唔會投票

我呢啲非投入者投訴對佢哋好唔公平

我屋企睇開now 同Viu
但係屋企人又無話成日睇電視
反而因為捉生bear搞到我呀媽換完禮物都追睇考有feel
成日笑到好鬼痴線

投咗寶貴嘅一票

究竟係佢自豪定係你自大？
佢唔明點解唔識就俾人鬧冇朋友
你就喺到串人自豪
邊句有自豪？

唔知yoyo有冇睇呢

自大啲乜？ 係你地無睇 然後開個post大大聲同人講

老實講
Chillclub 頒獎禮都叫係樂壇盛事之一
十大入面有四首係mirror 嘅人
然後你同我講你唔識mirror
你嘅無知唔係唔識mirror, 得罪講句係根本冇咩留意樂壇最新動態

多後生留意本土唔係好事咩？
如果淨係講實力 咁波台都唔使叫人入場撐本地波啦

我都無睇

幾百萬人睇wo

又講真話
連登定律係咩？

試下搵下港姐選舉啲數據
但要比較埋個投票方法

我有睇 但冇投
根本就唔會有好多人熱衷投票

最弊唔靚仔呢

903 都有公開投票，但去到5強得番現場觀眾投
有無一開始頭一兩個階段d 數據睇下

知你最靚仔喇

轉播費唔係錢階哥淨袋你三舊
btw階哥好藍算唔算資助藍絲

其實我覺得香港節目有啲位真係可以學下人
請多d Online kol其他國家明星上節目
有一班製造輿論
有一班係實力好嘅吸引啲人留低睇
仲有keep住update啲鏡頭同埋場景

如果換轉啲人喺連登開post講唔識傑志 唔識邊個係丹恩奴域 佢哋實發晒癲笑人cctoy

睇又比人屌
唔睇都比人屌(係連登同人講冇睇viutv , 唔知咩係mirror 會比 d傻閪fans屌)

橙

依家有人肯認真插都係好事嚟
至少證明佢哋關心過
好過有班人喺度扮唔識

理性討論係咪真係咁多人睇都唔得
連登又唔係viutv討論區

就係夠k夠pop
唔駛好似富士山下咁有內心既感情

經此事真係懷疑連登仔成日係到鬥黃果啲 有邊個真係有做野 分分鐘票都冇投

第一屆係咁架啦
你做得好第一屆，第二屆其他歌手既fans先會踴躍d

無人禁止你地 不過你地扮曬俾人逼害
我好想嘔姐

香港係得8萬個本地年青人, 其他都係新中國人.

咪捧殺啦 邊有咩人超越到eason啊講感情

呢8萬人咪係連登仔總和囉

唔識咪唔識，點解要專登講
例如你冇睇電影既會唔會專登入電影post留言話 “我都冇睇過套戲 唔知你地講乜鳩”

唔會喎
正常都唔識啦
周街咬人咩

好似6仔當年問邊個係達哥一樣

唔識就應該返屋企摺埋啦
有乜資格上連登

但呢個post唔係viutv post

又多隻viu撚block

咁的確係你衝入黎屌人

根本搞錯曬成件事依加係根本少人睇電視

邊句屌人你班毒瘤真係屈人唔駛本

Mirror咁多個好難一下子認得曬 我都記緊
最記得係Edan 姜濤 Jer
AK都係睇連登被人話黑面先知

自大撚

真係以為三色台啲收視會跌落嚟v台咩
呢家串流先係大台啊

痴撚線

冇自豪過
係你地係到話鳩人咩無知冇朋友唔出街在先
講到唔識就好大罪咁

同龍門好多人撐一樣

起一起底 原來你先喺TVB揀

即係咁 唔睇咪唔睇囉
開個post做乜？

viu 老細 都係藍
佢地又無視 同你spin去其他野度或者唔回你

睇深水埗yoyo sm人好撚過

Viutv落足本係連登

班友驚冇工開

係你啫 唔好拉曬全部00後同你陪葬
利申03

03